林鄭已經手握兩條人命,仲上唔上到天堂

雖然我唔係神 我都幾肯定如果今日佢死左既話 條仆街係上唔到天堂

第一 佢冇愛子民既心
第二 死不悔改
第三 間接殺左兩個人仲死不悔改
第四 見證差 佢既行為完全睇唔出佢係一個天主教徒 睇唔出佢信耶穌

利申：基督徒

基督徒要行公義，好憐憫
如果真係有天堂地獄
唔止柒婆，全部政府官員，班黑狗都會落地獄！

開始懷疑淋病係拜敵基督

我諗18層地獄已經算恩賜

世上係有班仆街, 成日口口聲聲信神, 但其實係當贖罪, 祈禱完就繼續自我感覺良好, 繼續做埋啲仆街嘢。

但佢花式打救咗台灣人

落地獄就有佢份

但是耶蘇話要寬恕人

佢仲算係人?

如果大奸大惡之人都可以上天堂，咁就唔會有人要落地獄啦

呢個時間唔好討論宗教哲理喇

“因為時候到了，審判要從神的家起首。”（彼前4：17）
Btw
利申 基督徒

屌佢，落下面路西法都唔想屌佢啦
篤眼篤鼻咁

海天堂

淋奠上天堂，但老公同兩個仔一定下地獄，

但丁（Dante Alighieri）在《神曲》中說過﹕「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，仍要保持中立的人。」（The hottest places in hell are reserved for those who in times of great moral crises maintain their neutrality.）

註定落地獄

咁的確係違背左個宗教信仰本身既意識 我都好想佢死落地獄

一定落地獄啦

凡稱呼我主啊，主啊的人，不能都進天國；惟獨遵行我天父旨意的人，才能進去。當那日，必有許多人對我說：主啊，主啊，我們不是奉你的名傳道，奉你的名趕鬼，奉你的名行許多異能嗎？我就明明的告訴他們說：我從來不認識你們，你們這些作惡的人，離開我去吧！

馬太福音7:21-23

手染兩人鮮血/背負兩條人命

大佬佢依家道個歉都藐嘴藐舌喎，邊度似有悔改之心
根本佢成個人都係唔公義嘅化身

屌本身佢就上唔到

由佢參選時用「受上帝感召」呢個理由嗰刻佢已經上唔到天堂

希望幫到更多戰友，請幫推

林鄭：唔關我事喎

冷血動物

如果佢上到
你仲想唔想上? 你會係天堂見到佢 同佢永恆居住WOR

八大地獄已留位

又話宗教導人向善既?點解林鄭又咁殘忍,又死不低頭,完全冇善既感覺,基基點睇?

會引渡落地獄

唔好玩啦 你確定佢需要我既寬恕？佢又唔係我老母
就算我寬恕佢，仲有千千萬個香港人都唔會寬恕佢

重點係：佢冇覺得做錯呀！

宗教可以導人向善
但向唔向善係自己揀
條路自己揀 仆街唔好喊

補充一點：基督教係睇人係咪心底入面信神 以致表現出愛人如己既行為 但從林鄭一路以黎既行為 我睇唔出佢真心信神

其實教徒點睇呢d人？
自稱係教徒，但又完全違反良知/信仰

我寧願佢係教徒

撒旦

林鄭月娥 將要落十八層地獄

呢啲野真係話唔埋，要送佢去見上帝問吓先知

唔係只要相信神係比自己強大
同埋最後懺悔就可以喇咩

利申：好撚想林鄭落地獄

我地會叫呢d 人做假信徒，將來佢既下場唔會好過

聖經其實有講過，有d人是到死後被審判的時候，才發覺自己是假信徒：「當那日必有許多人對我說：主啊，主啊，我們不是奉你的名傳道，奉你的名趕鬼，奉你的名行許多異能嗎？我就明明的告訴他們說：我從來不認識你們，你們這些作惡的人，離開我去吧！」(太7:22-23)

教徒會祈禱
1. 求神賜佢謙卑 憐憫嘅心
2. 指引佢行佢應走嘅路 回歸公義同埋主愛嘅懷抱

1係篤灰 叫神望下呢條冇人性嘅自大狂
2係叫神早日帶佢落地獄彰顯公義 同埋唔好俾佢行錯上左天堂

佢由出賣香港嗰刻已經上唔到天堂

基督教/天主教係相信耶穌係神，耶穌知道我地唔完美、有罪（例如：係咁講大話、唔認錯、指鹿為馬、剝削其他人、擁抱不義事物等等），靠自己係救唔到自己，所以2000年前佢以無罪的身份黎到世人為世上所有人包括林鄭包括你我釘十字架死，為所有人食左死貓頂罪，以致真心相信耶穌並且真心悔改既人，可以靠耶穌既犧牲左佢既血上天堂。

我地係人，睇唔穿人係真唔真心信耶穌真心悔改，但佢做既野可能睇到少少蛛絲馬蹟。例如林鄭，二百幾萬人都睇到佢咁仆街，咁我好難話佢係真心信耶穌。更何況係神，佢可以睇穿一個人係咪真心信耶穌。

利申：我都好想林鄭落地獄，因為一個假冒為義既人，做盡咁多衰野，唔配得有美好既結尾。

冒天子之名叫佢參選

咁就唔會有神職人員將成世貢獻畀神啦

可能直頭係扮信徒
未祈過禱 只係利用神

佢打從心底悔改就可以
而家？地獄一早已經批左通行證比件柒婆啦

True

可以即時上既

共狗係大陸都滅教 佢仲點夠膽信

落地獄啦

一早改左信魔鬼啦佢 到時去到做大佬

魔鬼的發言人及代表，結果只會有一處:

幽暗世界，俗稱地獄！

因我們並不是與屬血氣的爭戰 ，乃是與那些執政的、掌權的、管轄這幽暗世界的，以及天空屬靈氣的惡魔爭戰。
以弗所書 6:12

唔好再有人死

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

耶穌去左日本

點只2條人命?反送中前差唔多個個月都有學生自殺

比人打左邊，要比埋右邊人打

同班垃圾藍絲落地獄就有

擺嘴邊只會講到臭
為主蒙污名

天主教係講寬恕
你做幾多壞事
只要say句sor就乜事都冇....

緊係唔係啦 真係免死口號咩
世界第一宗教點會base on咁弱講法

上面巴打講得好清楚
唯有打從心底悔改
呢個唔係死後嘅選擇
作為十幾年基督徒 好肯定話你知 呢家佢落硬
除非佢救翻hk 呢個先叫心底悔改

一定唔會有佢份

好肯定佢依家直情冇將耶穌放在眼內
但假如佢最後真係知錯 真心相信耶穌並且真心悔改
咁都可以上天堂咪便宜左佢?
兩條人命唔洗還? 咁公平咩?

臨死認錯咪上到
唔好以為我地唔識耶撚思維

行公義、好憐憫、存謙卑的心、與上帝同行

有邊樣野做到

你知道共產黨的聖經和你的聖經是不同的嗎？